沈門師兄弟吹水區暨拜師區（115）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下

股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派

獨立島 奇幻宫

一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

[red]沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印......
集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

大師兄快手到

吓佢有講阻力275咩

接龍

27454 ..+1完即插再抽升真係比港女含爆左

朱朱is back

今日旺兄winmoney 文字轉播有講

頂佢個肺十年唔打次風都俾佢燈撚到既！

屌我仲以為佢淨係沽左QQ同388

係咪得我孤軍作戰夜期

我就睇埋師傅句聽日應該唔開市會唔會都中撚埋！

此乃一日加一百，實扑中大法！

開枱打麻雀啦! 仲夜期!

原野今鋪一祝福隨時整個十號波

無fd 打..佢地打緊機

穿275走

聽日唔開市炸..今晚可能穿9埋275

咁慘

唔係呀
距離275依家仲有30點

\|/

我都去打lol 5個fd

雲兄個樣

然後夜期升緊，我隻恆指熊....

今晚休息

其實升咩?

終於明白。師父要燈，徒兒要反手 為左沈門安危，要抽生死籤。

唔係咁睇少我下話.jpg

無船員師傅唔高興

唔貪心

qq 上$340 ok
馬雲依家多你10% 巿值啦

他坐貨也一個人坐

屌 兩張都比人打到止賺位
10980, 27450

他說笑也一個人笑

整10%過黎我馬上奉上我個5千蚊熊仔

\|/我

屌！漏咗！

徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印......
集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

原來已經提咗

不要說我想你也明了 為何在那晚佢抱著貨哭了

仲有灰俾佢抱咪好囉！811 我隻牛得番灰咋！

北韓駐俄羅斯大使館周二（22日）向俄國傳媒表示，平壤已完成對關島部署彈道導彈，若然美國再作出任何挑釁，隨時可向關島發射。

大使館的臨時代辦秦容俠（Jin Jong Hyop，音譯）表示，朝鮮半島會否爆發戰爭，全取決於華盛頓的取態，美國定必要停止單方面的挑釁行為。他向俄媒表示：「正如你所知道，我們已經完成對關島的部署。所有事情在於美方是否作出明智的決定，否則他們便會在朝鮮半島事件上，再次在世人面前出醜。」

秦容俠同時表示，北韓會密切關注「乙支自由衞士」軍演，若然美韓兩國輕舉妄動，平壤便會自衞反擊。他又再次重申，若然美國不放棄具挑釁的政策，且不斷作出核威脅，北韓便不會就核武作談判。

會唔會又喺升上27550嘅時候又拎出嚟炒
咁就配合條downtrend線啦

好有當我無講過既feel

稅改有起息

冇人理金仔

林太：金仔食屎啦！

學大師兄話濟，如果可以打柒北韓，輸幾百點無所謂

278個陣拎出黎
跌返落272
殺哂yeah~

跑第尾黎講 原來唔止 992

到2萬8師父敢唔敢加碼

你反手過夜！！！？？？

落左車上唔番車....

加碼執煙

等位，唔好急 唔係又坐

師父錢錢錢話想沽平保，唔沽係因為賺過錢有感情。

行啦屌你老母
升就妹下妹下
跌就一棍三百

師傳力推2628
又想沽2318 平過有感情

其實都幾難完全掉轉哂

咪係！屌你港女on99 咁！

27師父想沽但唔敢沽

本身都冇波嘅
撳極都唔會擠得出

夠疆騰訊落$320

308呀 笨

應該要馬化騰比人拉咗
先會去到

企鵝兄 點睇?

同師父同船條友差唔多要執包袱啦
ADR已經275

師兄弟，返來啦！

即係我地？

我地冇得執

就快撞山

幾千都無所謂，仲有機會入貨添

九十月大茶飯!

佢好似話想飛

無貨起手..由佢..我睇圖27477 BB 頂都升唔穿

60016 0.156 5手過夜係咪悲哀

國好似抵玩d

62162 仲要all in 果個慘d

我想27474左右 沽一張

師兄保重

有咩貨咁急

佢隻熊27648

如無如外 276 開巿

6 點前掛8 號波

mola mola

跟師父船 下場預咗係直接死亡

5:40am

聽日放假，間唔中望下A股同美期

聽日打風就無得炒
聽日唔打風就要返工
好矛盾

27474 沽左你問我答

方大炭素

記錄：沈振盈 992聯想短炒$4.8 - 5.2 聯想2017股王|2017年01月06日 09:54-09:58

要相信師父

新手表示我錯了

仆街啦，出左禁詞……

即插..

量子真係乜都識炒

冇咁多心力又coin又股

依家都係買bitcoin
之後借比人賺下息算

犀利!

有緣江湖再見，你地可以講番G la

992 4.32入左牛
27410入左熊
中海油9.01入左熊

想死 雖然道指彈咁勁係因為波音同Military Contractor但我真係好撚驚

比人打到止賺之後一路靠邊站
恆期賺少左30點 國期又20點

小弟本少但都痛

乜騰訊同阿里真係有10% 差距咁多咩

屌你馬雲首富個位暖哂啦

博Jackson Hole Yellen漏口風

馬化騰條羚羊邊在意依 d 虛名丫

係咪同700比重有關?
如果係，儲定遠牛等爆

有冇砌夠6 卡gtx 1080

700 比重上次調較好似係 6 月尾

正式宣佈 如果騰訊期結都唔爆上

我正股加注加哂落baba 度

嘩屌 27540...

我代表眾師兄弟多謝你同師傅同船
師父你可以開船啦，慢行，睇路

屌 高水咁撚多

無貨

唉我屌 比佢打到止賺哩下好撚痛....
27450, 10980

查番，今次700由11.36%降至10%
好快無事架啦

11.36 去10% 係咪6 月尾

依家係時候upgrade

咁你都唔係好仆街啫

屌，早知我mon實，無貨阿

召喚原野 Tina

唔會掛
我睇最新果份成分股檢討結果

adr qq先329
hsbc 重要見紅

呢份

我就唔信qq咁廢

賺唔哂

咁即係點

依份，你個份冇288

越多呢啲post天國就越近

無錯休息兩天

朱

痴漢阿

痴心漢子

除咗vps之外，你

係咪有巴打同我同船26162
出黎哭喪好嗎

62162

大家搵左你好耐

搵我做咩

人無事就好了 molamola

應該仲有錢淨既

唔知點解睇到你呢句覺得你係笑住打

擔心你睇唔開

幾時屌返幾部6 卡1080

無呀 我都有62162

all in

我都覺，你搞到我笑住回，molamola

聽日仲安全嘅

升到咁但明天唔開市

點同
你有免費電
何況顯卡有價有巿

其實大家點分配時間
擺喺股票上面巳經好多時間
仲邊有時間研究cryto

免費電係外掛

入即月call,話升到350請大師兄雙龍套票去澳門
700就隊

到我前日捉琴角，入左27400恆指call，今日又+200點嗰陣平左，諗著用呢筆錢cum左即月700堆call蝕嗰條數好過冇，然後我就喺低位平左即月$330 call,臨尾仲反手入左熊

結果就係夜期同adr一齊爆上去,700 adr上到330俾我睇 嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻

你今次要求原野出手燈到岀壞消息

……

睇開d
大戶引咗好多老散做淡

原野在那

冇時間投入

剩係玩港股 美股

人生巳經好充實

幾時dm Tina
Btw 得閒可以超超佢

其實你地有本跟師父炒港美股好過，crypto 係for 我呢d 窮j

係咪見到我地屌港女沽期搞到你入熊

唔好放棄
師父會俾返你失去既野你

輸左就抖抖冷靜下，仲要反手，好易左一巴右一巴。 同埋諗清楚跟師父賺錢真係只有牛熊輪？真係岩自己玩？

其實就唔緊要既，最多都係輸兩萬左右

但其實我30x既時候入左11月700既$400 call,當時1.8，入左170張
只要唔貪心唔手多的話其實依家都一直賺緊一倍左右，耐何手多多又貪心高位又追其他call仲俾人震走埋

但係cryto 好有potential 挑戰美元地位

係個心唔好過呀

到時教路點抽iPhone

希望在明天

咁今次你又係唔好彩既

仲引埋有三十年經驗嘅機構投資者

過2日就無事嫁啦
有本未為輸
師父會雙手奉還返你損失嘅野

得啖笑啦機構投資者

Cloud 同data centre.都未識分

3年前畢左業

我讀毒撚科，應該幫唔到咩手

應該無啦，幫你唔到

岩岩講完發現唔撚對路

Add左你

係瑞士滯留
見到瑞信就想鬧佢啲價

\|/

今日8號波，估沈門冇乜人返嚟

\|/
應該打足一日
btw baba升咁多，Q Q屎咁

DJ 重上219

打風無野do

七八月大舉出擊!

台灣妹約砲法國小鮮肉 一夜戰2次「隔天有比賽」...網讚贏定了

LIHKG @ Android

g all g

誠哥

返左咁多個月工誠哥忍唔住要整返一日假

有啲擔心佢老人家，力量減弱咗彈唔走啲風啦

要退休仲同你開力場咩

今晚納指唔跌即係食屎狗

2017藍籌股王992今日終於跌完
係千載難逢買入時機

全世界都升 得香港唔升

個個月都大茶飯

風雨中徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印......
集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
七、八大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

大風大雨之中
樣子兄都不忘整張新圖
難得

你同大師兄爭住鞭擦師父

跌硬

大師兄

邊個話打風就唔使多謝師父架？
要贏錢 首先係要對師父心存感激

大風大雨之中，掌鳩師父個咀

老美今晚跌，992 就升ga la

和你分開七百年 捱到三蚊才遇見

師父咁日係咪話今日冇事 中!

下次勇敢d

才子

十年一遇既十號都中，無得唔認命

完左個興趣班定係仲有最後一堂?

我堅守 寧願吉倉 都不可以師父同船

Agreed

Suppose 仲有一堂，但佢好似話上唔到

平常心去上最好一堂吧
可能有驚喜

問啊sir/miss拎啦，話8號波，電話入水，自己on9無sync

咁樣拎到又點
幻想下，有個陌生人無啦啦whatsapp 你你都會即block la

想請問各師兄 聽日call 700明唔明智呢？
雖則師傅比左個方向

屌今日冇市差d想換d錢做人民幣去玩A股

點樣開户?
香港有冇計

一通幫到你

一通有??

其實一通乜鳩都有但個介面真係流到痴線

有

係WO 有A股交易

A股，仲要一通，雙重熔斷，幾好，安全

公海個post,一通員工話介面老闆自己寫...比錢人寫就唔可以咁低成本 ..我平時用電腦上無乜所謂...手機就 仲要成9日熔斷

有入無出

唔係經 滬港通?
係既話一通都值得開

電話版垃鳩圾
應該係老細唔識整呢D新野
個電腦版係flash個D舊野反而算係咁

唔清楚
唔係今日冇市我都醒唔起一通有得玩A股

悶悶哋，口淡淡。
徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印..........
集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

咁今日有無三點九？

樣子大師兄狙擊師父的堅韌恆心，風雨不改，令人佩服

好撚悶

悶悶地
比大家回顧一下師父自信滿滿個臭串鳩屎樣

今日會唔會有夜期玩

好掛住師父呀

唔知聽日啲賭股會點呢

等睇今晚陰插到變陰燭

好悶

理想女朋友check list

會大插

內銀繼續去

買左A50牛依家打緊J了

d熊仔

聽日276 不是夢

入了熊的朋友緊張嗎

其他野升1%條數都係返到
唔成問題

有位all in 左既巴打...rip

得騰訊牛 表示色即是空

每日劇本
勁假高開
9:31高位 但牛仔未開盤
9:32牛仔開左盤 但已經低過開市價
9:33-12:00&13:00-14:10 插

得入貨冇出貨

係個市唔好

次次開市前一日打晒J 都扯唔起

大家小心呀 好邪

今晚納dee

港澳版>財經
上一則
下一則
返回
金山軟件：料第3季手遊收益下滑
08月23日(三) 12:59

金山軟件(03888)上半年扭虧為盈，執行董事兼首席財務官吳育強於電話會議上表示，上半年來自網絡遊戲的收益按年升74%，主要增長動力來自《劍俠情緣1》手遊貢獻收益及《劍網3》。

吳育強又指，手遊業務表現穩定，不過《劍俠世界2》將在第3季度進行封閉測試，加上為行業淡季，預期季內手遊收益有所下滑。

對於騰訊(00700)之《王者榮耀》遭受抨擊，吳育強指公司手遊業務並無受到影響，至於會否因《王者榮耀》而引發政府收緊手遊的規定，他則不評論。

上半年來自雲服務業務之收益按年增長102%，惟仍錄2.8億元經營虧損，他稱，發展雲業務為長遠趨勢，而短期內扭虧非公司首要目標，惟相關虧損亦逐步減少。

此外，集團旗下的WPS Office正式向深交所創業板提交A股上市申請，相信有助釋放其市場價值及影響力。

又用嚟質低qq

金山自己啲game唔收得就懶市場，燒埋QQ
你自己啲game少左人課金關QQ春事咩

金山想拉低qq 冇咁易

聽日qq開市企穩330收市前插10蚊勁假上340

【估你唔到】彭博：外管局研重推QDII 2 設試點准大媽海外炒股！

已擱置兩年的合格境內個人投資者計劃（QDII 2），可能重啟！《彭博》引述消息報道，鑑於資本外逃及市場情況趨穩，當局正考慮重推QDII 2的合適時機，外管局正草議計劃，尋求國務院批復試行方案，容許包括上海、天津等試點城市的個人居民，每年換滙額度上限為5萬美元，可用於直接投資海外股市。

報導指，重啟時間估計要等到19大會議何時進行，試點方案能否推行，亦視乎未來一段時間，金融市場穩定程度及資本外流的情況。

外管局暫未回覆《彭博》相關電郵查詢，而人行則透過電郵回覆該通訊社說，目前並沒有向國務院上報相關報告。

請叫雞

夠請叫tina

講還講唔好嗌名

冇心力又coin 又股

除非書都唔讀

金正恩下令增加生產 洲際導彈引擎及頭錐
08月23日(三)
13:40更新
10:14建立

金正恩（左圖）下令增加生產洲際彈道導彈（右圖）的引擎及頭錐。（法新社圖片/資料圖片）
1/4
北韓致力研發可攻擊美國本土的洲際彈道導彈，朝中社及《勞動新聞》周三（23日）報道，領袖金正恩下令增加生產洲際彈道導彈的引擎及頭錐。有傳媒發現，在《勞動新聞》發放的照片中，可見北韓正研發一款新型彈道導彈，取名為「北極星3型」。

報道指，金正恩視察國防科學院旗下的化學物料研究所，該處是北韓研發各類型導彈的重地。報道無提及金正恩視察研究所的日期，只稱他從官員口中，得悉生產固體燃料引擎及頭錐的過程，之後下令增加引擎及頭錐的產量。北韓早前試射的「火星14型」洲際彈道導彈，據悉是採用液體燃料引擎，固體燃料引擎的好處便是不用注入燃料，即可發射導彈。

報道又提到，在生產引擎及頭錐的過程中，使用碳纖維織布、化學沉積及高壓液態沉積等，暫未知是否與洲際彈道導彈具備大氣層重返技術一事有關。金正恩在此次視察期間，強調北韓通過多次試射導彈，驗證大氣層重返技術的能力，似是反駁外界提出，北韓未掌握此技術的說法。此外，他又滿意引擎噴口外置的材料。

由於美韓正舉行「乙支自由衞士」演習，南韓慶南大學遠東問題研究所教授金東燁稱，金正恩此時視察導彈研發基地並作出相關命令，代表北韓的洲際彈道導彈研發工作已取得成功，今後全力量產及部署洲際彈道導彈。另有韓媒分析認為，金正恩在乙支自由衞士舉行期間現身，向美韓施壓。

另外，根據《勞動新聞》發放的照片，包括導彈示意圖及生產過程。獨立導彈及核武專家赫伯特（George Herbert）表示，上述照片顯示兩款全新、可搭載核武的導彈。他推測，其中一款是洲際彈道導彈，另一款則是中程或中遠程彈道導彈。美聯社指，兩張照片顯示的導彈，分別是「北極星3型」及「火星」。

Coin 果度巴打比幾多落去

之前有唸過車返100k 落btc

但係發現自己淆底
車得10k

生產完灑一定要用

生產完唔一定用到

trump 唔係話they start respecting us

一開始只係投資左10KUSD,，淨係bitcoin都升左升2,3倍呀，依幾日再加碼追

邊隻

好慘

今日睇左好多片，whatsapp啲人send過黎

我個阿SIR 都SD 左好多條...唔洗上堂佢好得閒

港股策略王周刊
22 mins ·
沈大師同你講波！
【股壇串到盡】炒股與睇波（沈大師）（第138期）

沈振盈課程同學會 #波係圓 #睇波同炒股有咩關連呢
#策略王直播室 #睇我地唔使開電視
#嶄新財經數碼互動媒體 #最貼地財經平台
===================================

【股壇串到盡】炒股與睇波（沈大師）（第138期）
2017-8-23 17:30:03

「立秋」之後，英超開鑼，阿仙奴先拔頭籌，既擊敗車仔攞社區盾，再以四比三力克李斯特城，應該算是好的開始，希望雲加今季做番場好戲，唔好淨係識得攞足總盃冠軍，整番個英超冠軍番來。

「立秋」之後，手風順利，買波得心應手，不若上季季尾，為了要令阿仙奴捧杯，聯同一班最黑的「鎗迷」，齊齊買死車仔。「立秋」之後，入市也順風順水，數次入市，一沽就中。當然，賺多賺少，要看市況的波幅而定，但起碼沒有太大的阻滯。

英超開鑼的第一個週末，爆冷連場。利記、車仔相繼失分，美中不足的是曼聯同曼城全取三分。而股市方面，北韓危機引發股市急跌，恆指在28000關口前急跌近1000點，就等如是車仔輸俾般尼一樣，令好多冇乜經驗的股民，突然驚覺，原來股市是可以「跌」的！這是意外嗎？在下覺得唔係囉！事出必有因，物必先腐而後蟲生。很多的事情的出現，不會是突如其來的，而反應的程度，亦視乎當其時的指數，是處於甚麼水平，一切皆有其序。

第一週英超，美中不足之處，是韋斯咸未有在「獌狗」身上取分。去週的跌市，卻是頗為完美，恆指跌至心中的支持位26800水平，即時作出反彈，又上番較高位俾大家補回淡倉。

上半年大市反覆挾上，造淡當然是捱打被動，但睇淡並不代表一直長沽被挾，亦不等如做淡倉只有輸、冇得贏，勝敗關鍵是在於注碼、策略及合適工具。下半明年情況，預料已有所改變。美元已呈見底回升，人民幣亦呈現了反彈完成的狀況，相信美匯又一次玩弄「市場先生」！年初全世界看好美元，小弟卻看淡，中！到了近期，全世界看淡美元，又是得小弟同少數圈內人看好。且看今次又是否出現同樣的一個結果。

港股方面，走勢雖然強，但市場越是一面倒看好，就等如在重注買車仔，結果卻是般尼爆冷。當然，爆冷的背後，自然是有很多因素使然，只是真正主宰後市的因素，才正式出現前，絕對是不為市埸所關注。

可是如果自作聰明，根本捱不到今時今日，那些22,000點已經持盈保泰的人辦可作借鑑。要記住投資之所以有回報，完全是因為冒了險，而絕對不是自己比市場聰明。

3.9呢屌

「立秋」之後，手風順利，買波得心應手，不若上季季尾，為了要令阿仙奴捧杯，聯同一班最黑的「鎗迷」，齊齊買死車仔。「立秋」之後，入市也順風順水，數次入市，一沽就中。當然，賺多賺少，要看市況的波幅而定，但起碼沒有太大的阻滯。

師父串撚到 大師兄～～～～

原來師父有燈力小隊

依家唸住喺股票工具賺到嘅就拎出黎買btc

屌 始於覺得自己平行唔到 股票同cryto currency

我都係咁

不過只玩btc eth
平時就借比人收息

唔博啦

wa diu coffee

順風順水？
平咗倉先講野啦！

徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印..........
集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

呢隻都係雞黎

大師兄
師父串過馬撚，有冇反擊

立秋之後，一沽就中。
咁立秋前呢？
瀨哂屎又唔講

睇好唔做好 ，
輸到要著草 。

睇淡唔做淡 ，
最好靠邊站 。

//年初全世界看好美元，小弟卻看淡，中！//

超智能，師父你都中呀

點解無夜期架 好悶呀

串盈小隊全面進場

嘩屌外圍全跌
無啦無啦

夜期

有單咁嘅新聞，師父有得J啦

小心！意大利提倡變相「脫歐」 危機恐重臨 (18:16)

【東網專訊】外國傳媒報道，意大利前總理貝盧斯科尼表態，支持該國使用一種有別於歐元的「平行貨幣」，來解決目前的經濟困境，重燃投資者恐慌情緒，拖累意大利國債現時急挫。

年近81歲的貝盧斯科尼是「偏右」的民粹主義支持者，民調更是領先其他對手，有機會在2018年重新執政，故他的言論引起市場關注。

所謂「平行貨幣」，便是恢復到1999年歐元區誕生前的狀態，令恢復發行的「新意大利里拉」在一定區間內與歐元掛鈎，但更具浮動靈活性，在特殊極端狀況下，可以隨時與歐元脫鈎。由於這是讓意大利變相「脫歐」，故引發投資者擔憂。

事實上，過去近20年，意大利經濟年均增速幾乎是「零」，在歐元區國家中墊底，甚至不及「敗家仔」希臘。該國現時的失業率高企於11%，年輕人失業率更高達35%，政府負債佔GDP已升至133%，超越了警戒線，銀行體系壞帳佔了整個歐元區1/3，有搖搖欲墜之勢。

故此，貝盧斯科尼欲借「平行貨幣」，打出「漸進式脫歐」的牌子，來吸引低下階層的民眾。

道期都係回少少啫

前總理表態 ...
師父咁都有得J ?

第一次脫歐就話啫

第二次有咩好驚

少咗個負擔，歐元區應該會好咗 睇下師父點解讀先

師傅話打和

不過意大利好似係歐洲毒瘤黎

嚟多單師父一定話顛倒是非、指鹿為馬嘅新聞

【北水湧住嚟？】傳社保基金擬買港股 已展開投資評定工作

傳社保基金擬投資港股！《中國基金報》報道，社保基金於剛過去的周一在北京進行港股投資評定工作，在參與競標的基金公司中選出港股投資管理人，社保基金的資金將經滬港通及深港通投資港股。

不過有關社保基金港股投資管理人的數目，以及投資港股的規模，報道則指流傳兩個版本。第一個版本是有六間投資管理人入選，將分別管理六個港股投資組合；至於另一個版本則是有四間管理人入選，亦即合共有四個投資組合，每個規模約40至50億元人民幣。

早於上月已有傳社保基金研究投資港股，且由於QDII（合格境內機構投資者）額度緊限，故只會考慮經滬港通或深港通投資港股。

師父佢死牛一邊頸，一定問：傳咋喎，證據呢？

又黎買起恒指 國指

molamola

咁多新聞，師父唔使日日J耶倫啦，意大利又有得講歐爆，社保基金買港股屌北水靠吹，佢嘅鳩噏分析就冇咁單調嘅

斷估社保基金唔會買騰訊掛

唔係唔會買，可能等低價啲先買唔奇

如果真係嚟買貨我估會先入香港為主股票

唔係唔買啊

我估佢地應該係買d收息股多
唔係下下靠賣貨賺錢咪好難操作
始終咁大筆錢

你哋都痴線嘅
社保基金梗係買而家最抵嘅992啦

有慧根

傳咋，師父又屌我哋集非成是㗎啦，冇獨立思考人云亦云

我估係買823 2388個d

屌你老味
日日都屌鳩香港要不是終殃政府乜乜柒柒
到最後手上有錢又係唔屌a股
走嚟炒港股
都唔知宜家係咪要不是香港

要師父沽晒手上蟹貨先敢入，我相信佢哋團隊一樣𥄫撚住師父個倉做買賣嘅

老美

qqq

992爆升機會

社保基金都係opm,應該都係買大路野，700一定有啦

淡勢已成
瞓身淡倉

道期越插越深

276熊唔係咁都唔使死掛

會唔會聽日只跟跌唔跟升

港女中意含撚

似夾高少少試27550就隊落去

Baba

升巿升 跌巿升

baba倒升
700聽日希望唔好咁霉

团队领导：妈的，那个香港的沈震型，他妈的非常牛B呀，他是个高人呀，很了不起。什么都是浮云，最重要的是参透实妓理论全家就不会穷呐。

社保基金買聯想

有夜期市？

QQ聽日跟足ADR升咁多就好啦

但其實同340都重差好遠

Baba 17/8 156.x 23/8 176 cap 4450 億
700 hk 16/8 323.6 23/8 324 cap 3960 億

QQ ADR痴撚左線

仲有一個人可以

照ADR個數，仲有200點升
聽日唔會跌掛

點睇都係要追騰訊
有咩可能冇事冇幹 巿值差咁遠

師父唔係人

係神

700 ADR 升左十蚊
我喺326平左倉 我仲要入左熊

尋日尾市見700西，掛左買牛
差一格冇買左

差500億美金 qq起碼升番40蚊先追到

尾市見到又跌即刻狂掃353 call輪

佢9月 call 370
係難d既

errrrrr
大家聽日有咩事都好記得保持克制冷靜
好多野唔提得既就唔好提

見尾市咁既款，等佢隊結果買唔到
得332蚊買既牛坐緊

1, 數錢__
2,剷__
3, tfortun_
4,
5,

點解我會咁 62162係咪開市就打得

下世記得唔好同船

聽日開市62162即打我就去攬著師父一齊跳IFC

好走

我333 有入
330 有入
328 有入
326 有入
325 有入

如果唔係有d 310 買上黎 日子都唔知點過

嘩屌 健個身番嚟330又升到337
咩料

Rip

我就睇下大戶聽日仲係咪$328

我冇揸QQ同恆CALL, 得匯豐CALL

QQ好誇張~~

用4400 億計
QQ 要$362 先打和

原來師父上左J5
今日打風都做節目

開電視先

捉緊魚 冇師父

318

一日有師傅 希望在明天呀

我上youtube睇
有個叫callputlababy既channel 差唔多backup哂所有財經節目

話說個日話271XX沽左期個朋友有冇走到

今日冇升跌

今日最聽話, 郁都唔郁

無可能放生62700 以上d 高街貨qq 牛啦

點解我要平倉 點解多手入熊

【馬雲不快樂】阿里巴巴今年累升一倍 市值快超越亞馬遜

美股昨晚大升，阿里巴巴股價再升3.08%，收報174.46美元。今晚美股早段回順，惟阿里巴巴股價持續攀升，截至今晚10點15分，阿里再升0.6%，報175.54美元，今年迄今累升99.92%，市值達到4,496億美元（約3.51萬億港元）。同一時間，亞馬遜今晚股價暫跌1%，報957.14美元，市值4597億美元，只較阿里巴巴高約2%。
阿里巴巴主席馬雲身家水漲船高，達385億美元，繼續保持中國首富地位。馬雲2014年接受財經網站CNBC的訪問時認為，做了中國首富卻帶來的壓力較阿里還要多，他稱：「別人說，Well，Jack，有錢是好事。Yeah，有錢的確是好，但做中國最有錢的人卻是不好。這是很痛苦的，因為當你是世界最有錢的人，身邊所有人都是因為錢而接近你但做中國最有錢的人卻是不好。這是很痛苦的，因為當你是世界最有錢的人，身邊所有人都是因為錢而接近你。今日當我走到街上，別人會以另一種眼光看你。」他表示希望其他人視他為企業家，而他最希望做自己。

下次唔好CALL咁近

猩猩vs朱巴
猩猩唔洗講嘢d女都飛埋嚟
朱巴為個電話都諗幾個星期

公平咩

人地老母一見猩猩，即刻推個女過去
可能真係要扮窮先試到條女係有幾真

不可抗力

買咗馬化騰 馬雲炸

軍醫，白花油，正骨水

數錢機
名冊
Tina 唔該

我成日都話自己窮到冇女朋友
結果真係窮到冇女朋友

Set 定巿價盤啦

308比社保基金入貨

馬明晢唔敢現價追call

冇撚哂cash 啦

似係

打得穿咁多應該又要金仔鳩up

穿$308.6 我以後唔玩騰訊

如果聽日真係騰訊$308，師父又得威串串貢咁講：直如筆者所尿

沈門先有污衣派同淨衣派
E+再分裂沈牛🐂軍同沈熊軍🐹
🙈🙈

Call G軍

點解會有人買主力熊

反手奇兵..

上面有位巴打all in咗62162

Tina 軍

師父啲阻力位真係超強，一出即開車

今日無市老美鍾意點玩adr 都得

聽日一開276

追返啲post

無錯最怕個市不似預前，成日覺得第日必升，點知倒跌都見唔少啦

係

量子果日話買樓

我都奶好多架 只不過赢多過奶, 8:2到

比左訂啦

睇緊note 8發佈 live

師父聽日會比我
你睇下QQ ADR

mola mola
62162船員報到

Adr 無意思
老美跌緊

會V 利申熊軍

rip

聽日call 700 之後扑暈自己

表示未撚驚過

QQ adr 好癲

62162 船員齊人啦

今次撞咩好？各位船員

我來了

當自己屋企就得 隨便坐

立個碑比佢地

晏d 問師傅攞返

我發現我真係好鐘意9up 唔知訊匯請唔請我呢？ 上去日日9up同師父

好少事姐，又唔係近牛熊分分鐘尾市倒賺

標普今晚唔好跌多過5點
聽朝應該有得升

向上跌

見到$337
唔知聽日有冇錢數呢

adr 27700都嚟緊

希望trump 唔好講野

平撚左，如果R到 $1500私約就正
Btw, 我個v7封左，佢話要咩認證，好撚煩

逢高加沽

邊個coco

召喚原野 河馬

又嚟 休息下先喇

原野兄要退隱

有無師兄玩switch?我諗緊邊度買好

出自己區附近揀間平嘅就ok我三個月前大埔買嘅，貴過出面，但方便自己

我打算hktv訂/自己區買，係咪買返香港行貨好啲
好少買呢啲機嘅經驗 宜家仲係好貴

行貨啦，部機qc 唔算好差但都有啲人一買就壞

聽日62126會戰勝歸來 烈士碑同英雄名義唔需要！聽日我地將會戰勝歸來！

講得好 俾啲信念！

著撚曬紅燈 molamola

好正 再加埋台妹嗲聲嗲氣

唔對路

不過baba nvda 安全

企穩等升

聽日等數錢

讓我們來做逆市雙雄

62162
究竟會幾點收皮呢

上面又出數錢機....
molamola

今日put唔put賭股好呢…

搵位沽

轟屍出末，按慣例邪一邪佢

條友9成上師父船，奉勸一句，小心底褲都輸埋，依家大塊嘅樹葉唔容易執

支for支拿？

總有一日要隻臭G十倍奉還

支爆

\l/

\|/ 上番支香先

望撚到澳門d相，香港遲早變到差唔多

而加好多政府嘢都好化學

真係走到嘅話有咩留返出殯先講，死都唔撚再出現係呢個地方

賭股今日應該有淡友襯勢沽賭股，威尼斯人賭場水浸影響賭收，等陣望吓先

威尼斯人賭場水浸唔係好事咩？反正佢地有準備好船

平安咩料呀

939

借問聲992幾時合股供股？

我開學前會唔會穿$4

今鋪61262咁都唔死即係天冇眼

2318 好堅

941落後追

我都想食，成 65

臥薪嘗膽！激勵鬥志！

開波前！
徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印..........
集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

唔好呀

做咩

好似係275熊

睇淡唔做淡 .jpg

唔係買左62162 咩, 照計仲未打0既....

差6 點

200幾點

今日收市企到276以上追期指

乜7都升穿，

距收回 5.770

各位師兄 我發覺呢排好黑仔 係咪忍下手會好d?

依排高開都會.......

0.001 有無機入到呢

逃生門

最起碼抖返日，打個飛機

絕對係，或者以不變應萬變

2017藍籌股王992再下一城
現報$4.3 -0.100

師父\|/

師父j5 live
建行

中行

星期二入Q牛 見唔對路放左 放係因為都預左星期三打風無市
上星期入Q牛 又比人震走哂 今日都276xx 唉

上星期入恆牛先岩

原來威尼斯人都係1928嘅，嗰日實地觀察，目測生意OK，唔止賭場，商場人流都可以

睇吓今日點跌法先

跟g巴入66307啦

今日試下唔好玩$328

師父祭品已上，開船吧！

逃生未

992確實有性格，無論乜嘢市都係要向下尋底

師父愛股名不虛傳

依家走應該蝕左

蝕都走啦下話

多謝你既犧牲

平安升咁多我都有賺
我係對沖下架啫拎黎
all in個個大鑊好多

328

62162唔洗走
700會帶領含指隊番落去

我收到啦 多謝咁多位師兄先 沈門有愛

國指又食春藥

我唔信今日700有能力企到328以上

係咪逃生成功??

離撚哂譜

我地唔可以再令師傅失望！
抽上去俾佢沽！

想磨走d short call 輪

all in 61262個位手足就係咁磨走左

該左啦，有剩少少當賺左

好型！

留d cash等下晝企唔企得穩

我想屌撚死隻金山軟件呀

上昇軌?

穿左

27545平左

62162絕地反cup中

新圖

一逃生就反up
我都係去訓覺
真心唔想睇佢了

【實戰理論】特朗普言論 仍是市場重點（沈振盈）（AUG 24）
2017-8-24 9:00:02

特朗普B

昨晚美股在前目的反彈後，又再度回落，主要又是特朗普的言論所致。他揚言，就算政府停擺，也一定要興建墨西哥圍牆。兼且他又指出，北美自由貿易協議不符合美國利益，意味着美國可能會退出。現時股市最難估計的，是政治決定的預測，皆因特朗普的想法，必然會涉及其自己本身利益的博奕，大家沒有辦法可以預計得到他所行的決定路向。

政治的考慮層面，有別於投資市場分析，不能用常理及只憑金錢利益去分析。博奕的考慮點，是決策制定都的最大利益為主。所以，有一些決策的制定，目的反而是以製造市場震盪，甚至是推冧大市為最終目標。觀乎過去多次的大股災，特別是87及08，大冧市的最終受惠者是美國。當其時的美債市場岌岌可危，一個股災便能化險為夷，資金大舉湧入債市，睇聯儲局解決了非常頭痛的問題。

筆者不是想說服大家，要令大家相信美國會推冧股市，只是想提供多一個角度去作參考，不要過分單純地、單方面地去估計事態的發展。危機其實已存在，兼且近在眼前，但市場卻全面地散播著極度樂觀的預期，這其實更應該要小心面對。

沈振盈

死既機會大過反cup

上證又3299停步

師父都癡線嘅，癲佬都J，為咗世界末日、人類滅亡乜嘢都噏得出嚟

由實戰理論變左做普通社論

出口術都跌幾十點，真係入左隨時轉燈

又多樣！特朗普言論

徒兒再提醒師父大人！
加息、縮表、北韓、中印、特朗普言論........
集非成是！指鹿為馬！顛倒是非！危機發酵！溫水煮蛙！
七、八月大出擊！
九、十月大茶飯！
量化寬鬆遲早要還！
全球泡沫大爆破！
兩萬六以上再叫人買股票嘅就係屎忽鬼！

QQ繼續係328玩

做野先，祝大家⋯⋯

在沈撚 和原野 是多麼的蕭蕭...

斬左倉 扣埋上星期賺既吉車call同牛都仲蝕600

我只信師父！！！！

700咁既樣，馬雲不快樂

親愛的朋友啊你在傷什麼

親愛的 朋友啊 最好靠邊站

隻qq真係好野，堅持堅守328

朋友你看大鳩頭 何必天天吃煙頭

327

開口中？

沽左期指今朝想jump個條友自己睇尾市做野啦
企唔穩275可以渣多一晚
企得穩就好平左佢保平安先

今個月真係

原野...

坐緊牛

呂布都坐緊？

屌52162唔放番家鄉了
我0.013放左

殺落268吖笨

期指27500都穿埋了

做邊個決定全部都係開對家